唔玩SOCIAL MEDIA既人會唔會同社會脫節?

會，成個社會成個世界發生咩事都與佢無關
唔會，總有方法接觸

尤其係果班唔出聲既人....

唔會，最終都係睇返個人毒唔毒，受唔受歡迎，對波大唔大，靚唔靚，高唔高大

Disconnected is Real Connection

公園坐個班廢老呢？

咁如果果個人本身唔毒又受歡迎，又靚又大波呢

對住YOUTUBE D飛機片打飛機

又靚又大波就多數都有玩social media啦

如果係咁，唔裝任何野，都有把人搵嫁啦

玩連登算唔算?

識有個冇玩

算

無圖無真相

冇ig
fb冇update過
講真如果佢有ig既話一定有4位數follower（假設public）

大波妹黎講4位數好少....
下下都幾十K幾百K

算玩social media
定算脫節

算玩social media

啱 上連登知天下事

雖然都知有啲片面
同埋同溫層selected咗

起碼知道呢個世界發生咩事先

都係嗰句 你唔知啲你唔知嘅嘢
最好都係唔好單一平台

我都冇玩呢啲 之前連連登都冇上

推

internet 好多嘢睇嘅，多到睇唔曬。反問返帖主，玩social media就一定唔會脫節? 咁當然要ｄｅｆｉｎｅ吓咩叫脫節啦